2018年06月02日 今日焦點●即聽

2018年06月02日
今日焦點●即聽

要聞
‧沙中醜聞港鐵又改口
‧爸爸跌出的士遭輾斃
‧民運學生拒到維園悼念
‧恐怖丈夫鏹水淋兩妻

兩岸國際
‧真人騷奇女王菊爆紅
‧20億AIT新館將落成
‧特朗普白宮見金英哲
‧西揆被動議通過下台

財經
‧大角嘴劏盤三年貴四成
‧中證監副手姜洋遭免職
‧新秀麗CEO請辭股價彈
‧賭收遜預期賭股全線跌

體育
‧英軍爭出線還看卡尼
‧眾星別施丹巴利冇影
‧豬隊友累騎士輸波

娛樂
‧超瓊揀珠寶信俞琤
‧喬妹婚後首度來港
‧傳王浩信老婆求離婚

果籽
‧香港開埠最旺係邊區
‧迪士尼點解要拍Solo
‧奧斯卡得獎導演新作

上一則
上一則
爆相爆片：少女無繩笨豬跳惹誤殺疑雲